睇得多連登真係會以為條街突然變哂藍

有邊個想退出就退出，我又阻你唔到，都唔會試圖阻
我只會不割席，不分化，不督灰，不捉鬼，繼續落去
根本連登就係平行時空，成班on9係到憑空討論其實真係del得app，同時都好感謝連登唔係大台，就算呢到被五毛收皮根本都無影響
加油啦五毛我就係中共最怕個啲有獨立思想既人繼續帶風向吧

btw，淩晨推風向一定係五毛，無需多問

我都要退出了

我覺得會退出應該喺靜靜雞退出 而唔喺大大聲講我退出嚟拉我啦咁

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

邊個退出邊個加入都影響唔到我

五毛請俾啲力ok？

全隊拉哂死剩我，所以我上連登唱通街比多啲線索共產黨拉埋自己

咁我寧願真勇武唔好上連登，不被捕重要過有人安慰

再唔好講連登起低捉5毛係㩒個制就睇到哂，點同現場捉鬼